對住男朋友就好辛苦

仲有11日性誕, 分手喇

分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分分

17-8歲？

廿頭

拍拖失去自我係好有問題

你喺情感上太依賴佢 可以好嚴重

拍拖唔應該令自己迷失自我

感建分

分手囉臭雞

你又知臭？

你冇安全感
諗下個源頭係咩

吃屎啦

分

曾經同樓主一樣 要脫離依種諗法 首先要知道你單方面付出咁多對感情無益 當付出同回報存有太大差距 你就會亂諗嘢

你唔洗咩都以佢行先 你唔洗每次都做主動 反而你一步我一步先容易營造到一段健康嘅關係 所以當你亂諗咁啫係代表你做太多

真大波靚女鬼會咁諗咩on9

你係隻狗

入房幫條仔含撚啦臭雞

點解要亂諗咁多嘢？話咗唔拋棄你就一定唔拋棄你架傻豬乖啦唔好亂諗嘢啦

一段關係入面雙方嘅付出無論係物質上定係情感上都應該係相當（雙方自己能力範圍入面）

Be strong

另外樓主付出多嘅一方好容易更迷上另一方
例子就好似做兵嘅毒撚
不過呢個無關性別事

簡單啲講先抽離一吓，畀返空間自己

好多男人剩係得個講字

可能佢真心 不過得佢自己一個人先知

感建分

屌 又上撚左熱門

思想陷阱冇得救
割腦可能會令你冇咁難受

男朋友：我乜都沒做錯就要分手

唔好忘記呀絲打 一齊搵番自己

照顧好自己, 先愛到別人

係 你講得啱 快啲拉

齋講冇用 要配合埋行動先實際 prove it

等睇我用行動證明啦 傻妹！我嚟啦

點樣配合？屎眼都玩埋？

分手啦 條仔智商有問題
冇幾多個女仔肯制 講真 佢咁都唔敢試 條仔真係唔識架喎

咁答認咗係雞..

根本唔洗理佢 做自己先會吸引到佢唔同你分

情緒勒索 分

證明妳好鍾意妳男友